建議將所有殘體字自動轉正體中文

殘體字好un眼

天后>天後

睇到殘體方便block人

與其自動轉換，不如你自己扑柒佢地

鄭鬆秦

索性唔好加殘體編碼啦